北角有十幾個人手持木棍

請在北角的各位注意安全

北角有十幾個人手持木棍，未知用意。

地點是明園西街附近

幾十人驚西？打佢老母返福建啦

丐幫

又一次警黑合作

今次好緊要，唔係班白廢老以為佢有棍就贏

認人先